到時要到幾時先叫做冇劇透復仇者3？

都上咗段時間，食早餐同人傾劇情
搭枱條友細細聲唔好意思咁講佢未睇
可唔可以唔好討論
見佢幾有禮貌先冇講落佢

想問大家認為連登又好出面又好
隔幾耐先叫唔劇透

係我就直接同佢講個結局

問心自己又憎人劇透，佢又好語氣就算

認真，呢半個月每日搭車食飯都聽到附近d人講緊Avengers，通常一班後生仔，或者情侶，有時連師奶阿叔都討論黑豹型雷神勁

即講個結局佢知

隊長戰死嘛, 我未睇都知啦

你點知架

三至四個星期啦

睇完 我同fd都會起搭火車嗰陣討論劇情

都係發行商搵打手做既gimmick。
Disney 既marketing 真係屈機。
同一招之前係star war 用過。成效冇咁大。